［破中共計謀］關於每日4點幾示威者有特別行動

大家諗一諗
每日4點鐘都會有特別行動
琴日就警狗放風話要清場叫你散水
今日4點鐘就突然有活動話要塞人上機，
理據話係：
1. 少咗人係現場，所以要塞離境等飛機cancel
2. 去得機場就係想停飛，所有野都應該以塞離境為第一

但你地有無諗過，
6月9號下午3點連登就話要沖立法會，警察4點5點左右暴力清場
琴日，下午4點放風叫人走，唔係就斷哂機場交通圍捕，放風叫人走
今日，又係下午4、5點，有黑衫叫去塞離境唔俾旅客入去

知唔知點解要係3、4、5點鐘搞事？
因為6點正正係大家放工時間。有咩關係？
因為香港絕大部分人都係想保住份工、要撐？收工先撐
佢要令到放工先去支援嘅人過唔到*危險*呢個心理關口

你要塞離境，大可以等收工嘅人加入哂先做，唔需要急在個一時

大家好好諗下，下午4點
就要注意發生緊或將會發生嘅事